請問散户有冇方法拋空股票？

感謝。

美股得

沽空點會無

謝謝。

港股呢？

洗唔洗係ifc留定個位比你

傻散發癲

玩Option囉

支那人問題都有人答？
幾時咁好人？

拋空呢個反那詞已經露晒底啦

托市仲想玩沽？

你想死冇人會阻你

犯法

支那狗